俾我發現咗男友睇埋晒啲sm av⋯⋯

平時俾佢後入嗰陣喺塊鏡到
見到佢個樣都已經好猙獰，
好驚佢有日真係會逼我同佢玩sm，
我真係接受唔到呢啲⋯⋯

Gay

小妹絲打

你後入返佢拎返個主權囉

點SM法先

大把女排隊睇陰影2

小妹叔叔

睇同做係兩回事啦...
何況入場都係ff俾大隻有米靚仔洋腸屌啫

你自己都講左
睇同做係兩回事啦...
何況睇av都係ff屌白滑大波架妹啫

貢橙😢

女人睇得
男人就唔撚得
你估啲女人睇五十影陰道個樣咪又係臭閪樣

男同女點同呀

清ho ball

所以話女人真係戇鳩

stop la

gay post

名+反西圖=女
無=男